% vim: set spelllang=fr :
%! TEX program = xelatex

\documentclass{article}
\usepackage{suivi}

% Métadonnées
\type{Feuille de route}
\project{Lucilia}
\title{Traitement d’images pour le calcul d’un modèle 3D d’une scène}
\author{
    Mattéo~\textsc{Delabre}\\
    \email{matteo.delabre@etu.umontpellier.fr}\and
    Thibault~\textsc{De~Villèle}\\
    \email{thibault.de-villele@etu.umontpellier.fr}
}
\date{10~février~2019}
\supervisor{\Madame~Hinde~\textsc{Bouziane}}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Liste des articles à lire}

\begin{itemize}
    \item \fullcite{tron-clustering-2017}.
    \item \fullcite{yu-2016-pgsr}.
    \item \fullcite{stallmann-2012-archeology}.
    \item \fullcite{haker-2000-parametrization}.
    \item \fullcite{pollefeys-2001-image-based}.
    \item \fullcite{lee-schachter-1980-triangulation}.
    \item \fullcite{goldberg-2014-texture-mapping}.
\end{itemize}

\section*{Répartition du travail}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Thibault :} génération d’un maillage et texturisation~(lecture de~\cite{stallmann-2012-archeology}, \cite{haker-2000-parametrization}, \cite{pollefeys-2001-image-based}, \cite{lee-schachter-1980-triangulation} et~\cite{goldberg-2014-texture-mapping}).
    \item \textbf{Mattéo :} implémentation algorithmes PGSR et \emph{bundle adjustment}~(lecture de~\cite{tron-clustering-2017} et~\cite{yu-2016-pgsr}).
\end{itemize}

\emph{Se référer au diagramme de Gantt prévisionnel sur la page suivante.}

\begingroup
\newgeometry{
    a4paper,
    top=0cm, left=2cm, right=2cm, bottom=0cm,
}
\tikzset{
    wrap label node/.style={
        font append=\footnotesize\linespread{0.2}\selectfont,
        align=right,
        text width=3cm,
    },
}
\ganttset{
    time slot format=isodate,
    bar label node/.append style={wrap label node},
    group label node/.append style={wrap label node},
    milestone label node/.append style={wrap label node},
    x unit=.2cm,
    y unit chart=.75cm,
    y unit title=.6cm,
    title height=1,
    vgrid,
}
\rotatebox{90}{\input{../planning/planning}}
\restoregeometry
\endgroup

\end{document}
